當元朗示威前, 連登幾千個正評講唔好搞黑社會彰顯公義, 今日所謂既公義, 就係朱凱迪受死亡恐嚇

你搞完黑社會, 黑鄉, 就成個新界義士都會俾人打死.

你滅左村又點? 你自己都變成黑社會

俾人打, 更加要用和平俾全世界睇示威者俾正義一方.

我屌你老母個臭化西啦

你唔撚推埋你老母老婆出去元朗俾黑社會輪大米以示公義？叫埋自己仔女俾黑警打多2掍向全世界以示和平？

成日問之後點？家下就之後啦, 最和平善良果個反而受死亡威脅, 呢d就係你地既光環, 你地既公義, 你地想要既國際睇法, 你地要既中間派

你地想要既, 我一樣都唔想要, 我只係想屌你老母啦, 俾你老母我屌下, 用你顯示你既公義啦, 仆街

點解朱凱迪成日都話有人要暗殺佢？

點解政府成日講市民係暴徒？

一個都不能小

推

push

十連

十年又十年

當日搞鄉黑，朱凱迪就一定唔會受死亡恐嚇？
兩樣野唔係因果關系